[童年回憶]兒歌興盛的年代

話時話大台縮骨取消都左兒歌頒獎典禮8年啦！新城就2年都取消埋，大台新聞節目有沒做過有關專題-.-粵語流行歌有見過做，為獨兒歌唔敢做，係大台d新聞前線人員唔夠膽做定點-.-定怕左隔離的塔利班

非挑釁某部份激進分子

新城就2年前都取消埋